有冇人知呢個youtube channel 咩料？

channel名叫大日宗，又名宋七力
成百萬訂閱
似係神棍，都咁多人信同睇
有好多片都過百萬views，最多views個條片有成兩憶
到咗而家既年代，都仲有人信呢啲邪教
上網查過，啲神蹟圖假到咁，又升天又顯靈又生舍利，都有人信，仲要送錢比佢洗
youtube留言啲信眾又咩感恩本尊
有條新聞同個記者試佢啲神力，點知都冇料到，好尷尬，假到pk

好L痴線